做緊檢測中心pt 你問我答

如題

想入

請問有無YUU會員

係咪檢疫中心登記員

冇錯🤡登記所有位都做過

長期請人 一齊做同事

要咩學歷

係咪100/hrs 朝9晚9嗰個

唔洗學歷 但唔識打字會蝕啲
會比人調入去採樣冇咁安全
但就人工高啲

人工幾多

100/hr 係反夠100個鐘先有 我就反7:30am放8pm
1個鐘飯食飯 包飯鐘的
反足十鳩幾個鐘 但時間都過得快

反夠100個鐘 就100/hr採樣 ，登記係90/hr
未反夠100個鐘就70/hr for出面登記
採樣既就80/hr

點入職架？網上無招聘

上網打檢測中心招聘我fd係咁入去
不過我唔係尼邊入

請介紹

靚仔既話可以考慮下

依家仲有無學護時薪300

我有聽講啲fd話有地區做係300/hr

咁啱需要一份工

佢pull time 一個星期反4日only 係真係抵屌有得諗

一定要返夠四日？

Sor* full time 要反4日
Pt係自己定 反邊日就邊日

同埋填完form幾耐會搵我
聖誕嗰排都一定返咁多？
辛苦你啦我咁多嘢問

Ok thanks
本身做補習社
而家完全冇工開
希望佢請我啦

其實我都唔知上網果啲form會幾耐有人通知你
因為我係診所pt 佢叫我過去反的
聖誕節pt可以唔反都得
啲更任你報 佢都會比足你
唔緊 我都悶

挽尼份工起碼都有得挽3個月
人工唔算低
挽住先囉

介唔介意講下你時薪大概幾多？覺得危唔危險

Sem break緊想返
但係驚比屋企人屌 點好

+1

登記 70/hr
採樣 80/hr
做夠100鐘加20$/hr
其實唔危險 暫時開左咁耐冇一間中心有同事中招
因為有曬啲保護設備

咁快sem break 我仲上緊堂
Btw你可以話我地中心同事係冇人中過招
同埋保護真係好充足

你有冇得推薦/介紹人去番
驚佢唔搵我
今個月可能真係要食谷種

佢都問我有冇fd反既
但我見其實都好多阿叔阿姨反
所以其實好大機會會請
應該一兩日會揾你
到時見

會比保護衣你？
Btw係咪係東涌番？

係咪填google docs p宇頭個間

你老母比狗屌？

希望有得見
近排冇工開又撞正完sem
真係就快抑鬱

緊係有啦😹
齊全架
我唔係東涌

入左話我知可能反同一間
你邊區

我診所pt入架
網上招聘我都唔清楚sorry ar

佢唔係剩係得港島區
我上網search佢淨係顯示港島區需要人

其實入左去做之後
有機會調你去其他區做
但通常會依反你調反個近你啲既
黎緊會再開個檢測中心好似

填完個google
其實有冇學歷要求

咁就好
死啦好似好多人去填google form
可能冇我份了

冇

都幾多人掙住做既 好做嘛

可能今日星期日 完全冇消息
希望聽日有人搵我

想問下份工係咪要長企11粒鐘？

我坐足十幾個鐘